前幾日仲話就贏既人點睇?

唔係我唔想贏，但唔好因為張建宗講句野就丁到傻左，今日同尋日班狗仲捉得仲勁左

一個個兄弟俾人拉，啲人仲得閒笑班狗點柒法????
喂，呢個時候同打仗有咩分別?你地笑聲救港呀? 點解仲可以笑得出?

市民不合作運動成效好低
你地有份聯署嘅車長只要集體擺工就好大影響力架啦
車長們 求求你

唔好負能量住，已經發生咗，諗下下一步點做

我講事咋，憑咩贏?
班狗擺高姿態，收哂我地皮

憑咩贏呀！?